[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [505]

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

NOBA

啱啱醒開錯嘢 sorry

又話祭有好多肥 一箱先得廿幾個

垃圾屍朗 歐洲之王

lm

正式回坑 俾人del曬friend 大把位
LaMo 555498954

加左留個名

佢地刷成幾百個梗係多

25個已經想嘔

橙過返工 量力而為

終於有時間刷 但已經好眼訓

結城秀康

唔刷

早

祖

留名

又要做狗

未慣做狗

一瞓醒就見到尼痴突爆晒啲裝
快過其他巨頭

啲怪本身已經跌好多渠蓋啦
抽箱又黎
我要骨同牙呀

邊位巴打隻csor食左杯但係唔升技
排ATK長期頭位

今次禮裝drop好似幾好
上次顯學完全唔係呢回事

試下可唔可以做到一日30箱先,大把金,彩果無地方燒

好撚難聽

一路fgo一路整powerpoint

4box好似已經三張

阻左地球轉del佢la
310技個d唔升lv
唔升個d又喂杯

翻工

無人想知呀DLLM

4個箱得1張

20箱0張

尼6ching係咪電話有尼6貼紙 個袋有嫁王章

0張

有無可能

牙扶

嘩屌WTF都突左
痴線點解可以玩咁多隻驚

dllm 做節

得寶一狂蘭有咩用

肥就幾張

搵埋階清翔清

唔識跌裝

升爆3技未?

DLLM，好出奇牙 ？

講跌裝

全部一張都唔跌

上面一直都講緊drop裝喎

肝左幾耐

you win

升爆有得救？

部份關周回到

未彩過

周回唔到卷關已形同虛設

係橙色線見到人上緊fgo post
可能係呢度既人

尋晚打到點半訓左，今朝8點繼續

IOS 12 玩FGO有冇咩bug？

更粗 更藍

即刻乜

LaMo added

好似會開唔到game 未支援

今日一路扮工一路刷箱一路等TGS料

今次仆街
老細叫左坐埋隔離個位
一個人做2個人野

J巴無令我失望 第一個突

阿JER, 雀巢, 尼痴仲早

依加先見到Refresh到尼痴出黎

加唔到其他兩個

🌈

尼祿啦

fd list 3個突爆

點解唔係PRO

即係佢先有得刷

彩!

屌又尼祿

感謝se 未

笑死

買機未
恥撚

呢部SONY STORE限定
食炒都要之前SE STORE果部啦

多謝裝修佬嘈醒我

來自深淵一口氣出左47 48出左

禾刀想要

我睇到44
之揾唔到漢化

原來升141都有石拎

［member]有咩慘得過上司有玩 仲知自己有玩 [/member]

咦, 47係上次嘅

Oh fuck 希望公司沒人cd-rom我

部7+ 好似壞壞地 唔想換機呀

仲有無更加好既刷box選擇

ME 藍呆尼托CSOR 不用FD

梨可一開始個指南針,真係指向深淵

我部7+都開始出事

點解唔洗fd

三賢嘅人樣

依加部機玩得耐 熱少少個陣 右邊機身近邊位會無反應 要部機凍番先得

仲有D打字會無曬D字俾你選 咩APPS都係 要重新開過部機先有番

最少都係上一個2000年

尼托自差打一層
寶石藍呆打一屠,叉電再打一層

諗多D 其實好多隊都唔使靠FD

還番啲彩比我

有冇清用緊7+ UP左上IOS 12?
玩FGO順唔順

依加要用個細風扇吹住部手機刷箱

招2，3位滿熱狗禮裝巴打
加jor LM
766 033 890

彩左尼祿

呢隊升唔到極地
尾關齊技啱啱好,隻大龍淨係開咖哩芝麻試過淨萬7血

彩

我升到喎

咁我試多幾場先

係唔係跌夠3張就可以突

驚數手指都數錯

你隻呆黃左未先
黃左既話 大龍開加攻減防就殺到
尾關開齊技 有機會秒有機會淨千幾血

咪上次水著歪黃左
跟你呢個FLOW我啱啱果場,神祖淨成2萬血

Lm

可能我極地衫 8LV既關係

FateEXTRA_LE
‏已認證帳戶 @FateEXTRA_LE
2分2 分鐘前

【LINEスタンプ】「Fate/EXTRA Last Encore」のボイス付きLINEスタンプが配信開始です！作中の名シーンを振り返りながら、ネロ達と一緒にトークを盛り上げましょう！
… #FateEX_LE

尼痴 想問下你係咪跌3張就突得

我得7

咁個數乘出黎又差幾多既,努力升吧

轉返中2王先

連fd 4禮3張突得

我跌4先突爆第一張

2018年9月20日(木)

■11:00～12:00
『Dreams Universe』

■12:40～13:40
『PlayStationNetwork』

■14:20～15:20
『コール オブ デューティ ブラックオプス 4』

■16:00～16:40
『Days Gone』

2018年9月22日(土)

■11:00～11:40
『BIOHAZARD RE:2』

■12:00～13:00
『e-Sports X BLUE STAGE ライブ中継 フォートナイト』

■13:40～14:20
『ゴッドイーター3』

■15:00～16:00
『e-Sports X BLUE STAGE ライブ中継 コール オブ デューティ ワールドウォー Ⅱ』

■16:10～16:50
『SEKIRO：SHADOWS DIE TWICE』

2018年9月23日(日)

■11:00～11:40
『JUDGE EYES：死神の遺言』

■12:00～12:40
『無双OROCHI3』

■13:00～13:40
『KINGDOM HEARTS III』

■14:00～14:50
『SIE WWSタイトル 吉Pと遊ぼう！』

■15:30～16:40
『DEATH STRANDING 』

比你打晒啦

20箱零彩

得紅字個3隻會留意

小島呢

咁你部機嚴重過我好多

我部機有時插唔到歌同片,同埋有時會成部機好似定住左咁,可以TOUCH MON,但係所有APP都係會彈

added
滿破箱禮裝

都無咁快架啦, 下年TGS先再留意佢都唔遲

吸哂d運

係咁跌示巴

我仲以為今年TGS會講下ON9 GVS 2或者將MB搬返去PS 4

你一講完,我又出左張

GUNDAM VS系列收皮算啦

屌 你回完我又跌示巴

隻gundam versus出到舊屎咁仲想佢出2
比番個LOCAL PVP黎先啦, 仲要成個G系列放去DLC食屎啦

32箱出第2彩,又尼祿

五禮 +5
四禮 一件突又係+5
緊係四禮加件絆裝

Gundam Breaker 3出到一PAT屎咪又係出第4集

我一直都係想佢將MB搬去PS4咋嘛

點解你又跌得咁多架

Bandai為左昆錢有咩做唔出

就黎突爆第二件特攻裝

我外父狂蘭3技要幾多先回到50np
利申 寶5左 cba綠放得4lv

繼續無

依加目標一張突 兩張無突 加一張絆

突左都係+2？

yes

中彩 但尼祿

又尼祿 4張 屌

大家係刷哂垃圾食物先 定直接打最尾刷卷？？

無閃閃裝要刷幾耐先夠漢堡包換紅A裝

今次應該係開SER咁耐,最唔想見到尼祿嘅1次

10場？靠朋友都40粒

咁撚多伏兵

刷箱都要逼害非洲人

裝肥起碼係星星
但尼祿一樣係彩虹

跌尼祿個心情 同抽野彩圈岩職射歪一尻樣

10箱5張

條經升得好快

用紅A禮刷換料關直到換齊料
定係一換夠紅A禮就直接開波？

諗住係醫院訓住床打
點知真係訓撚著左

大佬有無firend加

究竟擺埋加攻裝落掉落到係咩玩法

hi

等你突爆9張

連續三場跌示巴咩玩法

DMC5 X 洛克人

想要尼祿

我仲玩緊隻X系統合集, X5同X6真係玩撚到嘔血
X7都仲好D

又係度講風涼話

垃圾tgs 冇隻岩我玩

仆你個街，FGO嚟嘅喂！

完全唔似老豆 愈來愈似阿叔既nero

第一次打刷箱活動,想問下係咪過多幾日就無預選打,取而代之係本戰同決勝
呢3者除左敵人同掉落素材之外,係性質上係咪差唔多,都係刷垃圾食物換料同打卷刷箱

係

想問下有咩道具值得換 第一次打唔知Ｄ道具有咩用

lady同Trish

唔通真係FF一式

給我一條🌈可以不可以～
給我一粒✨也是有意思～

35箱啦,仲未見過CKT呀

你地返工可以刷箱，點跟

辭工刷

4張禮裝，3個command code, 遲d先換到既金狗。其他既素材就睇你有咩英有咩需要先換啦，不過最好就換哂所有野。

吓,VJUMP CHANNEL講GE3

FINAL FANTASY XV
‏已認證帳戶 @FFXVJP
8分8 分鐘前

#TGS2018情報 #SQEXブース
今年のスクエニブース
試遊にステージにメガシアターに…大盛り上がりの予感が隠せません…！
#FF15 #FFXV

睇黎又開始講DLC

灰灰地 升左ios12
又真係順左

實機試玩

一張閃閃禮裝都無...刷齊禮裝都天荒地老

year 2 dlc一早講左 仲要買yr 2既season pass添

你都跌左好多裝喎

要捱到最後果個男主篇先有真ENDING

打左成朝都無彩

尋晚出埋今朝果份呀嘛

2張咋 我轉左3寶石佬保留真人體力

乜隻驚未完架

用DLC補完

+7左好耐

黎緊仲有4個DLC
阿當 龍騎女 女主 男主

女主都有

女主先係重點

龍騎先正
仲要CV係澤城美雪

對故事補完就係
但係可以點玩 定係女主其實有作戰能力

我玩ff就係睇佢故仔

DLC我全部都係Youtube睇 冇錢同佢咁玩落去

我買左

CLS Royal級 之後仲有咩級可以賣

complete royal edition

真．Royal級

屌 m記食早餐撳左2粒鐘 標準廢老

衣家買隻game左cut右cut dlc

剛剛出左金閃祭CM

哩隻似係整唔切多

延期好過la

好環保

如果cba 綠放卡6lv 係咪一定要孔明先3t到

再等半價優惠先買黎玩

有冇片？

我銀箱之鬼

7月果陣半價買左

只係將之前條CM個片尾換左做今次EVENT圖

金箱都係餅,逆鱗十幾金箱先一塊
同埋啲禮唔撚出架,18箱都未虹過

22箱都未虹過

鬥慘大會

唔係CKT，虹左都無意義

宜家都有

終於跌

我睇左d咩...

40 箱先1張CKT,幾時先可以加drop 數

真是丟面啊 英雄王

尼祿我唔想見到你呀

逆鱗任跌架喎

你地就任跌

而家個隻都未包出年既dlc

仇恨值直線上升

反而今次活動大家都想見到紅A

啱啱出左第3張

根本就唔撚彩廚房

尼痴你管理下你啲禮裝ok?唔好成日俾佢拋頭露面

其實係佢推晒D尼祿出去

呢樣真

金閃祭

尼祿祭

當初買season pasd, 幾個DLC 淨係玩左一個

其他上網睇當玩左

有無人有火柴人係到話D 動物昆蟲係陷阱都中 之後自己抽野張圖

我都想回收大家既尼祿禮

黎個真. ex ending救翻女主啦好嘛

好可恥,推晒出去比其他人
睇黎尼痴愉悅覺醒左

4眼篇個尾已經SHOW左另一個可能性出黎
男女主篇都似係真ENDING

諗黎諗去都唔知點解女豬要死

d 關同d pool一樣冇虹

有玩
睇夠基友團 我要龍騎女同露娜

龍女

露娜講就覺得
根本編劇就當係佢無到, 送完把槍比男主完成工作就請佢食便當

編劇是gay的

真
又話結婚
勁耐都未出場
screen time 仲少過其他配角
係幾次同狗玩再比少少回憶就完

真係未食過出哂白煙成陣燶味既石鍋飯 仲話係咁樣嫁
燶到直頭變煤炭d飯

希望佢個dlc長d

救番就買了

得個隱藏迷宮好玩

希望尼痴回收尼祿禮

害人不淺

石頭燶飯

幾鍾意個玩法 音樂又好聽
係個劇情後期on9

唔識玩

隱藏迷宮又話好難
我初見0死冇用過回血就過左

第一次玩左幾粒鐘
出去炒山死
之後上網睇shotcut 一個鐘唔洗搞掂

依家先知蘭仔招NP技原來得1ROUND有效 咁咪要跟MP衫

終於出禮裝

示巴

個迷宮死就好少, 但係好花時間囉

依家先突一歪二
點同巨頭既fc鬥 fc鬥

就黎phone in

哪裡有彩虹告訴我
能不能把我的廚房還給我

買GIFT CARD

希望唔洗挑戰佢

好慘

100箱

你睇下你害左幾多人

你地自己問題唔好獺我

exe

可唔可以出exe續集

完撚左啦 如果唔係出乜撚流星洛克人

記得以前玩gba果隻game學動畫出劍闊劍長劍永遠都chok唔到程式強化出黎

流星洛克人堅垃圾

得喎
永遠第一個搵到嘅pa就係佢

3張同指令會自己合架喎

定係你玩緊變幻劍

4 屬劍氣

伯爵主場

永遠都唔識chok

每張晶片有唔同英文字母係頭,要三張一樣/順序先得?

最鍾意霸到對面得返一行
然後用劍

係
一係要3張都係A
一係就ABC

咁難出既喂

就黎無果

唔怪得知出極都出唔到
btw,最鍾意玩加農炮

無限加農炮, 打第一代BOOS勁好用

cls
個陣玩都唔覺咁多學問

好似係4開始有太陽槍, 太陽槍 同佢招PA 又係好好用

跳個個迷宮wo 要用飛機係火山降落 唔洗打怪 齋解謎
成隻game精華

好撚難玩架
我EXE1隻科老迪係去到EXE4,5年代先研究到點打佢

我們的太陽

exe6佢個張靈魂chip幾型
不過個時唔知係佢車到隻敵人個下按A會打多野

終於有張尼祿禮

用飛機降落去個到都有D難道, 第一次去個時爆左好幾車先降到落去

好似出第一隻game果時仲ok,第二定三隻劇情就爛到仆街

6玩到墳場個隻已經打唔過
仲有隻bx都唔知點打

出左3集就無左, 打吸血鬼真係好玩, 又有解迷又有戰鬥

要落街吸太陽

不過佢二代個最終形態好撚正

我果時自己鳩鳩下撞到打贏埋石頭人已經覺得自己好勁

難玩到仆街
又唔識日文又勁多武器都唔個揀邊樣好

玩模擬器版唔似得正版有太陽接收器行黎行去唔知玩咩

最後玩係ndsl個隻 好鍾意玩 仲有無續集

好似第一集有D位一定要你吸太陽,所以爆唔到機

好似係封印個野

小薯我呢幾日on唔到 見諒唔好del me

依家係咪換完禮就起勢咁刷尾關?

377,831,015

2個位 cba please

打完要拖住個棺材去個魔法陣到封印, 其實係幾過引
個時用模擬器係要睇住攻略黎玩

最尾個日先刷金銀銅

仲要係咁射返個幾舊laser落嚟
唔睇攻略都唔知做緊乜

今日有冇俾太陽曬死

點解唔更新金閃模組/新02

要搵濕毛巾包住個頭先做到野
依家收工翻屋企了

新02夏活咪出左lor

今次好尻難跌

金閃仲要更乜

Added

果日得術閃用得ja

再型棍d

跌完仲要5050

佐倉咪用得lor

戶愚呂

佐倉

開箱果陣背後感到有好大嘅壓迫感

鑊鑊撳開寶張卡佢都好似喉嚨痛咁

背刺:max

黑肉狐

開箱嗰陣示巴把聲

姬川is watching you

開十個箱個位置好邪惡

Hunter都幾多角色

操你媽D新同事識唔迫規矩
好撚專心做緊正經野 衝入黎問你野
旁若無人

已經㩒到示巴高潮左幾次

開box

ZIO真係幾集落黎都唔知做緊WT9

已經想棄 仲衰過神主牌

凜呢

等你通知牙

我終於可以同人地講我20年白貞fans

兩集一代人
然之後永夢出得兩分鐘
最新果啲拉打演員都係兩集加埋十分鐘有冇
真係唔知上左位果啲想點解釋

正常進度依家幾多箱

0

3左右?

你計自然回體牙?

咁上下
我依家得十個

我都係十個多d
仲熱緊身

頂唔住 休息陣隻手先

我都準備開始爆, WEAK左太耐

20

有無箱滿破明or csor可以加 窮人靠滿破禮裝搭救
766033890

你adore啲咩

7個

已經無晒果 可以開始養生

HEA打左5箱ONLY

有排都未到奧斯卡喎

adore點解得10個

試下比我出到張禮裝突爆佢造福人群

知你多喇

我仲少過台主班巨頭

冇野做就食粒石 食食下都就黎冇石
BTW升左lv 求突爆禮裝大腿

但丁條trailer 拎火箭炮條女係咪以前個個

你玩到有突爆裝喎

最尾拎隻洛克砲手出黎個下真係

有冇咩3T隊推薦

明玩野 好彩係Nero用

q卡體系
一係好似台主咁換人衫用莫子 ?

有趣既係攞完隻錶個世界就無左拉打曾經存在 但男一 二 仲要等佢地升lv 幾時古珈

用小莫唔洗換人衫啊, 如果有突滿寶石老GE話

試下狂蘭寶石搭兩隻師傅先

莫子 bb csor咁打要好彩先3turn

首先你要幾多禮先

依加得幾個人突左 選個FD都好晒時間

睇完又有得用兩條女
但成日覺得但丁好似梁國雄

正

銀時都145左了 係時候要加速了

普通人應該都係得5禮 第6張無有咁易

三連星有撚用呀
我要紅A廚房呀

個樣

起瑪要跌到多2張先捨得突 唔知要幾時

d 朋友全體劍開始轉特攻
我冇得刷了

未突加唔加得

分多條彩虹嚟
我立即
突佢老母

3T左

where my rainbow is

小莫 / 藍呆 寶2或以上 + C匠 + 尼托, 用呆毛私服,
低寶具GE應該都可以3TURN到, 不過要用淨低個2張咭補刀

舊劍 + C匠 + 尼托, 要配魔術協裝, 不過肯定夠唔夠傷害秒神祖喇

可以換野個d垃圾食物下次復刻會唔會reset

你要咩

尼祿祭唔會復刻

我依家幫你試試

出紅A 未
Dllm

icon無buff斬龍要補刀

根本就唔會出

人狗線去到幾多

得尼祿

我好想造福人群 所以請跌紅A俾我

莫 / 藍呆 / 大王總之全體劍寶入張寶石就得

唔好要師傅 要孔明

BB特攻禮1寶+extra 即殺

OK 換左了

寶2小薯換左

最後1 T開全技寶幾都係秒唔怕

比你用下XX聯盟會長既莫德雷德

XX聯盟

少左個不字

睇雜誌透之後去4仔+555,中間去車車呀魔法師呀果d新十年,6/8集之後先去dcd+w,睇樣要囉左dcd件加強先去到其他舊十年

係寶四聯盟

狂蘭+師傅3t, 應該可以玩到完活動

ADA

玩左成日,十個人突爆都無

突爆...

準備今晚刷佢老味

點解唔依家刷

發覺啲渠蓋都幾易跌

唔搵人鳩up下 咁樣刷法人都癲

把柒咩 本身已經好多 box仲要有

想要極光鋼

一邊睇劇一邊刷

個箱有就好心跌第二樣啦

代表緊佢遲d換關出鐵釘呢啲就fat fat

琴日係咪有人要阿比套H漫 係咪講呢套?

我一邊睇你地 一邊刷

係公司 無得睇劇/玩其他GAME黎分心 好撚悶

JAGA
自己搵下其他野做啦

有點基

冇野輕鬆得過淨係用把口
做其他野好易開錯技炒車

神父依加幾箱

我發現我好似快過自己上次既圈速

出外星人職關

女角除左雪莉全部變呀嬸,leon就屎忽下巴

本身打算睇完ex-aid後 睇圖透 555 係咪有機會原班

唔係我點解蝕1張都揀隊開4下技既隊
期間仲可以去cc台讚下高鐵

物理同game兩個主場都得的屎咁多出場同行行企企,兩套加埋一齊出果d舊人出到幾耐心照啦

低難度即將到來 做好準備

比圖睇下你隊野

希望出高難關畀BB發揮

仲有位求加掛禮cba
896272704

有時真係忍唔住笑

夜啲先睇攻略打
時間寶貴

其實有好多拉打SKIP左
GHOST果D講都無講就有隻錶PARTS
睇黎都係用20集講其他拉打之後返未來打自己

等人開荒先

都未得閒開頭5箱
今晚PRESENT完先搞低難度

台主 祝你唔洗開都突到尼祿

我屌柒你呀

尼托 飛哥icon寶石
一層一棍

全bo5?

台主可唔可以話我知你要present嘅嘢
好奇想知 係咪進修？

勁

廢青讀緊PART TIME DEGREE

data更新

勁到

開高難度

留名睇攻略

DEGREE咋,勁乜鳩

你開5箱,突爆張尼祿裝先去打

米佬

勁抽 半工讀好辛苦

突唔爆 check check box睇下有冇拎少先

銀時都突左了

Load唔到既喂

157萬

好仰慕啲着老西去上夜校既專業人士

個倉有600幾粒渠蓋仲係咁趺比我,隨時活動完突破1000

呢到D人唔係讀DEGREE就出國考古
點跟

一路做野一路讀書咪勁

如果佢無咩特殊技 純粹多血GE話應該唔會太難

.gun

有裝槍狐buff完應該1下秒

咩嚟

火事場力

1.每TURN扣你血
2.扣到10以下就滿NP
應該係

BTW 點解會係黑杯而唔係尼祿

NP大量獲得

屌我唔記得左有特攻禮

好岩你個名

吉得死啦

幾得意喎

打到20box 終於彩光
nero...?

尼祿祭

...

唔知用美杜莎lily可唔可以用cba體制 ko佢
應該唔夠力?

屌呀出尼痴

唔比用2隻相同角色

oh 未入場睇

哇屌你老母逆剋制b卡萬5？

師匠得寶4，佢死唔去

又一次證明公告冇人睇

第2條血係300萬

易撚到

頭先仲笑低難度

我
立即
屌你老母

我大L狐大派用場

唔記得個食濕米係中愛人特攻, 仲走去用師匠打

早知拎左布姐出黎

得血厚
鳩打都過

高星單

無用特攻禮都打四百幾萬完場

我純粹係因為布姐3技先攞上嚟

為左睇新一集HXH,要LOOP返前幾十集先得

高星單體槍得奶光
打撚咩

踢得爆嘛

當我無講過

最尾幫你oc叉爆,用人地隻艾雷放寶打成百幾萬

愈打愈多血

諗住1槍1條血？

你殘血會幫你差爆np同埋buff

好易打, 佢不停幫我地上BUFF....

封卡呢

仲諗住好難

比佢打一下就會換封另一隻色

如果佢3下都係b卡仲要打曬落你c位到就當高難

睇黎最後又會有一關高難係一次過打番晒前面依D高難GE關

我帶卡姐 3色卡封哂

布姐

當唔當得弱體咁解？

佢1t3下定唔知4下
得1-2下係b卡

中哂

你等2T佢會自己消化左之後加攻
其他色既攻擊都有助消化

原來就快刷左40個逆鱗

呢關頂多叫高創意關

比佢封晒啲卡咁滯
差啲輸

唔知打乜鳩,亂咁打就贏左

等佢放buff
buff完仲痛過有裝無buff

L狐單挑一條半血

巨頭亂打都贏
新手打直入去，打橫出番黎

未入 關野做乜的

Tamamo

槍狐孔明梅林鳩打都贏

其實唔知佢係到做乜 但就係踢幾野就瓜左

無槍狐，完

乜鳩都冇

得

仲未出🌈

唔明佢D BUFF

中間畀佢封咗幾RD三色，一上哂buff寶一L狐都踢到四百萬

根本是但攞隻槍都贏

巨頭唔可以亂叫
呢到最接近巨頭既人係台主

主攻手狂比人封寶具打乜撚野

孔 cba 寶1csor 200%攻 夠做冇?

你係尼祿巨頭

只要佢開寶殺唔死你，等上晒buff就得

用紫衫
消化晒佢d米會係咁幫你上寶威力同攻buff
之後解弱體開寶就一定秒到

垃圾！

用左2咒回血先過到

用咩隊先過到一體。。過唔到係咪主線會行唔到

搞咩打到咁款

days gone showcase + 實機

夠掛 我都係咁 後備除左梅林無用過 有人地奶光 學妹
剩係換左梅林上黎擋寶具 csor寶二

D咩孔梅恩奇都卡都未出到就死撚晒

我26turn

我係尼祿教教主兼貞德教董事

真
我呢邊又係比佢追sup打

強大

同埋我得凜一個有冇突尼祿

都幾簡單
槍奶同小恩都識解弱體
又可以迴避

當我有講過 呢條垃圾自殺都有一套

第一次黑槍傻寶貝可以連發
雖然用艾蕾應該易d

個個box咁深點撚樣跟

大王我地都好耐無見

冇小玉泳裝 惟有用平民隊

任借架喎

我有個怪癖..我唔鍾意用人隻打手

未打到5箱換唔到攻裝

我都係 主攻手死都要用自己

黎做送飯仔幫人上buff都要俾人打 慘阿

係咁refresh個sub list都無人擺特攻禮

莫名其妙就過左

但唔可以用同樣人 咁放朋友打手後備都唔錯呀

唔知呢關玩咩 無啦啦過左

用人地隻孔明 一入去 80LV中伏 由佢死

多謝失敗卿隻特攻csor

係要人課都5，6pack先成功升左下 下次先再追🤷🏻‍♂️

禾刀系

Mo chin

放左特攻200既槍奶

唔好屈，我小薯

乜原來有人用bo1

要接校服tamamo番屋企 唔抽金閃了

21箱

哪有咁多大腿抱

幾時出jk靈衣

呢到得你齊圖鑑

新尼祿出先定咸濕狐出先

狐

無農具打包真係好痛苦

有冇人可以話我知gundam出舞台劇係咩玩法
究竟要點樣演

冇突爆禮嘅玩家 捨棄

無高達嘅高達仲叫高達咩

D演員好gay 符合曬

【カルデア広報局より】
タイトル画面でバトル再開についてのダイアログが表示された際、ダイアログウィンドウ外をタッチするとバトルが再開できない不具合を確認しております。現在、調査・対応をおこなっております。ご利用のお客様にはご迷惑をおかけしておりますことをお詫びいたします。 #FGO

我諗起網球王子舞台劇

睇紫髮扮女人

cosplay gundam
剎那名正言順係gundam喇

剎那個樣真係好on9

去演個班真心高恥力

Box 抽又盾牌， 刷box 又盾牌。 點解可以咁on9

想問下用模擬器嘅巴打 揀sup有咩技巧

有人需要槍狐支援

次次sup list都唔同 點揀中想用嘅沙煩

明明個彩虹壞左都唔整
32箱

del 淨果條友

狂禁

Wt is 模擬器

而家先第一張紅A

我估講緊腳本

真既
如果你預左自己沒人用 加太多fd=拓柒 阻你抱大腿

仲未有

nobu,dmm已經突咗

.GUN

差1張就唔開箱突爆

祝福你個個好準

精神!
34箱第一張紅A

我屌佢老母原來今次彩虹係會跌特攻禮
連續2下🌈等我仲咁撚開心
睇清楚啲2張都係尼祿

無人掛特攻禮槍狐
你地課長過完啦自己爽完啦有無理我地D小薯

係咁嫁啦

我有掛

睇穿曬...當我地小薯係咩

寶1 要？ 換比你

炸豬排飯

Agger
諗緊用梅貞+人地槍狐磨死佢得唔得

針對班寶5課長罵

我用狗哥過jor

篤下黑肉回氣

得12 跟唔到

入左場先醒起自己隻白貞未寶解
開完大會麻

搭車抽箱俾隔離啊嬸望住篤示巴對波

想問下開模擬器黎玩會唔會出事

我響公司都驚比人見到篤波

唔夠毒先會驚

會

特攻禮個根性返生解唔解到封色卡嘅debuff

一邊肝GBF一邊肝FGO

肝力放出EX

GBF電腦驚

用紫衫啦 有解弱體

廢機用返蘭仔算 聽晚轉xs

未打 唯有csor/梅林拖3round

咁快拎得

伯爵寶具白moon對於an狗黎講真係死症黎
部機勁定廢都係要白

我都唔太明點解佢要LOAD幾秒

其實都係街邊搵 mo就出8算 想刷box快

XS wor

ntr

iPad pro 都白moon

肝緊艦B

要搵半日唔打FGO黎追SAO排名

GBF有AUTO易好多

仲用緊6 部XS禮拜六到

你咁愛SAO架咩

買細機?

夠用啦咁大托柒咩

渣唔渣d
你IR定aos?

有靚既活動角就會動手玩

aos

7PLUS SIZE有幾大

好似5.5
XS都5.8

終蟈原來都有好野出
見到有間野叫童夢,出咗X抗紅蓮騎士同奧米加,兩隻官圖型到仆街
下期有錢以身試伏買隻返黎睇下先

但係講緊個MON SIZE唔係部機大細

我係人仔訂 佢收我9800

巴打你坐左幾耐

28箱第一彩,尼祿

用緊7Pus轉XSM
應該一樣手感姐

紅A你去咗邊

唔熟玩具
未聽過
咩嚟

深山猿人岩岩先睇到有啲咁既野

有冇圖

唔想再打gbf了

主體OK但個頭我覺得唔掂
8舊水隻我無買到

這人沒救了

btw
中文版第二期見街未

精神

尼🌈祭
可能性既彩光

第幾張

嬲嬲地，認真上完呢堂先再繼續

steam話加鹹濕驚 有冇咩佳作值得留意

要玩既一早玩左洗乜等steam

同問

台煮呢家幾多箱

mirror

張圖咪有答案

日文成個月都推唔晒 仲要查下字典 中英未出晒就可以enter下行
好重要

我而家10000都未有

再無得突驚比大佬們del fd

唔係箱

細佬幫唔到手

5寶cosr 完左3turn 一野將佢第2條血轟走

出得一張唔捨得突

Cba 1技都未撚10，每朝起身都好驚少左個大佬

唔掛=無人知

幾時出埋15%同20%爆擊DAMAGE 裝曬比中二王紅藍卡用

掛緊8/5/10

有個唔識但咩都BO5既巨頭CBA 3技得8 中左幾次伏 咩玩法

🌈!!

撚狗大師

好心啦 巨頭喎 邊度巨啊

終於出

大奶奶定腹肌

諗緊抽咩

比佢每round 封綠卡
連續封到 佢開左幾次寶

好過份

咁落去真係全po最慘果個

我都未出
仲可以鬥慘

好彩唔洗跟隨你既腳步

每場都破緊紀錄

唔好再講啦

我覺得最慘係出咗但係唔夠突

我都未出

唔出連夠突既機會都無

先14箱

好似台主嗰啲就要還嘅

我先20

點跟你咁多禮

百合真好

6

你都可以5禮打,差在3T定6T咁解

救命呀 我唔出希望大家出 大家都唔出我想用大家突滿都冇得用

cls

唉唉你有冇得借隻夏魂黎使使
諗住開五倍書攞經再直落打黑獅子

放到6張

33箱 1條彩虹都無見過

你鐘意啦 我白貓叫G all G

隔離仲有好多呢d gif

我完左場先加，仲刷緊飛

唔想打飛機

尼痴睇左都市傳説未

無啦啦搵到d咁正既野

咩黎

都市伝説シリーズ 其の陸 集結！エロカワ怪異

今個月既未睇

通常月尾先睇

你叫咩名 岩岩set好左夏魂

衰口

我打左了
御名方守矢

抽野咁歐唔洗還呀

抵啦

add左了 我隻夏魂加得65%經 你岩用就用啦 我都升唔齊野

你返尼痴屋企含撚啦，唔好黎搞我啦

突爆

你果隻唔係尼祿黎

我愛nobu
過到了

咁色情!?要un下佢先得

近10個箱連示巴都無

我相反 0umu

屌你

我乜鳩都冇

示巴都未出過

得一張尼祿

30箱已經想死

出弓職未 唔想中二王咁快絆10

又加攻禮

明明係貓貓裝 只不過紅a擋住曬

多謝連登大佬carry

真

冇UMU都冇廚房

可以造福人群了

見到有FD子有突爆禮了

有冇貼地3T 隊

破地獄啦

可唔可以造福下我

閃閃有冇單up？

都無孖過何來有無單pick?

7典收工me玩到而家

乜嘢單up 隱藏咗賓周娜超絕up

仲有紅a

岩牙,琴日已經比佢伏咗

仲有1001
見到彩光我仲以為中

🌈!
差一張

聽朝有新機用嚟刷
利申35箱了

尼祿巴可唔可以轉番隻棉胎出來

乜有人用

我

轉左

一路睇一路刷fgo 笑到on99

統神

聽晚先有機換

J死人咩

快左咁多

尼...

跌左三張 再跌多張就可以合

氪金買case

佢呢種上色法，我ok

屌連彩虹都呃鳩我

我慘叫左成日啦

8turn係咩玩法

左下角 做乜阿比個腦畫得咁怪既??

我都係8t囉
sor

出彩虹既玩法

邊撚個弱智放兩張彩虹

叶

有孔明既話 自己有一隻尼托 拉人地隻突爆寶石寶5小莫/藍傻都可以5禮3turn啦

從此反叶

重點
無尼托

無用+攻裝?

直接自差秒第一turn

dat ass

三張已經可以合啦 一開始自己4張+1寶石
而家你一張突+2張未突 有個空位可以落絆禮裝個d

係喎

我依加就係咁做緊

． gun

🌈!!!!!!!!
我都可以造福人群

我決定刷到白貞絆4寶解先打米佬

白貞寶5左 哈哈哈哈哈

睇住CS黎刷先

開技都懶 平斬算

打完第一關

真係成場都唔知做乜鳩🤷🏻‍♂️

Ozil

不停幫你加1turn血上限+封色卡
但你有個buff係扣10%血就上buff
即係下turn消debuff時扣上限->扣血->一堆buff

本身諗住比佢aoe清場輸硬 點知l狐一個根性又死唔去跟住再回300np再一下秒佢

鳩下鳩下就過左
原本諗住殘血俾佢打實死
點知佢掉完又加你血

第二張

換左蘭仔射好似好運左

放工行去搭車諗住打唔嬴
上車訓著左 返到屋企一開就比佢Buff到踢佢2百萬

一路返睇幽遊白書,一邊玩艦b一邊刷fgo
今晚可以頂到好夜了

想用令咒叫貓貓同Tamamo kiss 但完左之後我唔知會點死

702521170 招1FD子
ADD左留名

一邊cos 一邊啪啪啪

Pryaz

又B害四驅車

再嘈UN你

快UN 想比TAMAMO屌

個個都UN得就係唔UN佢

大家孔明都擺all位?

20個box都冇紅a禮

我立即屌你老母
終於出彩虹 理所當然地出尼祿
有幾仆街先會放呢張落去

琴日我10點打到5點都無

以為個活動係刷箱 原來係刷農具

NO I 笠FU U

仲未換曬基本禮裝 未開始刷箱係咪要GG了

共勉之
我都係啱啱出第1張

我出到即刻合左佢 頂你個肺

仲未出

刷尼祿

唔要啊

20箱0虹

第2晚慢刷報名區

禾33先出,台煮50幾

原來而家信箱有得filter同drag多選
孝感動天

返工根本跟唔上巨頭速度

過50箱未

車尾燈都見唔到

宜家先收工，沖個涼又要開工

躝

尼祿禮無任歡迎

L狐2T

54

第3張

目標50而家5

星期一唔駛返
下星期五又sick leave射波
希望追到巨頭少少腳步

我都想追到d

gun唔到

你仲未跌?

hea得濟打得廿箱,仲諗住日日都打30箱點知第一日已經fail
中間好多時間入場出場等寶具掛住上網唔記得要禁

ching唷 今次一開波就+5 巨頭到下星期五過左千啦

出左1張

只要自己成為巨頭就跟到

尼祿禮老是常出現

戒丁難定做巨投難?

1. set bot
2. 瞓
3. 搵個最勤力既 屈佢用bot

咁撚黑?

又抽

我淨係有肥連特攻都未出過
15箱